點解聖誕老人係男人

係咪暗示女人要靠男人先有幸福

邊個同你講聖誕老人係女人?

想去平機會告佢